我想問有冇人喺歐美醫療批發商同廠商訂過口罩？

請問而家容唔容易訂同埋價錢會係幾多？Thanks

你訂過？

但點解仲有咁多網店訂到落嚟？

有 易 1

即係難，但仲有機會？

即係佢哋搵哂歐美大牌發商傾曬？

超過500蚊港紙一盒

做乜唔自己問要做申手黨 ？

其實琴晚已經send咗email畀约10間歐美supplier去問， 但未回覆… 你又係批發商?

新客邊個理你
醫療supplier

咁啲人通常而家喺邊度訂到一個數量嘅批量(100box-200box)返嚟？ 係咪診所？

你訂開大貨就自然知
唔知既就自己諗下
而家已經無晒歐美大貨可言 有錢都買唔到

我有歐美既type IIR
不過係綁帶 200盒
法國製 德國公司
有興趣可以留你tg

幾錢盒?

$280

又係你